有冇人好想香港快d全面爆武肺？

越混亂越開心

睇少啲marvel啦中二病

就算幾百萬人中，樓價都唔會跌

咪屈 我最憎marvel
我上一個ac因劇透av4被ban

我好想死咁d廢老
成日係條街行得慢妹下妹下都算
行行吓停咗喺度係點撚樣

核爆都唔割 即係全香港死晒都ok
黃絲不嬲支持

快點來

真 香港要死一半人 先適宜居住

好想死哂確廢老 進行人口大清洗

係件好事, 等班港豬,支那人, 廢老驚下都好

不過咁樣爆法
其他國家唔會收香港人住

要港豬藍屍反港共一定要大爆發

Marveless

呢啲先係攬炒

Arm

想
一齊攬炒

最好係書展到爆開

咁諗真係仆街

唔禁書展吖喇

想香港死返幾m人